今屆世界盃值得留意嘅新星

麥巴比

btw 唔討論已出局球隊

Dolberg

美沙

係咪無乜出場機會

lozano

阿樂

仲新！？

Lozano都正
一腳射贏德國
fifa亦係出名妖人

佢算新啦
第一次參加世界盃
成名都只係兩年左右

佢唔係新星

阿根廷已出局

仲有dendoncker 不過無乜機會出

睇咁多場
最搶眼緊係美沙啦

次撚次一出佢我跪撚左係到

成左名兩年都算新星 ?

佢真係好陰公
後備出場兩次都有料到
但路維唔撚睬佢
最後三場就登機

係 橙

Bentancur

琴晚烏拉圭左閘Diego Laxalt幾勁
93年25歲算唔算新？

洛賓 雲佩斯
冇入圍就冇得出局

Rashford 都係20歲，成名咗兩年左右

我都覺幾勁 但好似冇乜人講

琴日射入世界波果個法國2號柏華特

防守都幾好
係 mark 唔到牙路果球